Sqqq 撈底機會

揸住必賺

fake news

thanks tips
押咗層樓
約咗agent睇樓

Lm

大牛市SQQQ

今日數錢

大V

sqqq

準備買島？

樓主好波

allin 長揸必勝

樓豬好波

買咗貝沙灣 thanks

有保留

又升返哂 RIP

賣哂LA

又跌返